[Marvel]《黑寡婦》因武肺無限期延遲上映

上映日期未定

屌咩

預咗了

花木蘭奶 marvel照睇

如果下半年冇事嘅啲戲一野放曬出黎互相食對方/自己啲票房，尤其係啲大片

啲細片都幾慘

轉落disney + + 全球推算啦
搏人訂閱好過

呢套睇開心版算啦

無架啦 點都係蝕

其實最希望Tenet同DUNE 果啲唔好蝕就得

Marvel唔計

Star War唔計

應該係marvel奶 marvel照睇

Tenet大把死忠撐住，Dune隨時攪唔點
之前2049已經...

Dune仲有時間緩衝下嘅

重要延遲就耐，始終都上銀幕，
如果疫情搞到成年，唔通唔上？

迪士尼真是有問題

吓，唔係掛 重等我咁期待

Warner Brothers批得個project其實應該都預咗點都係蝕
係大蝕定蝕少啲咁解
WB有錢又唔驚嘅 始終Denis嘅sci fi唔可以用即時盈利甚至係獎項嚟定義

咁未好多4k片流出

益哂啲免費撚

我反而喺度諗，而家延期小事，始終而家都唔會睇戲，反而之前個後十年計劃會唔會延呢，相信都幾影響拍攝

WB不嬲唔做蝕錢生意喎
大家又唔好覺得DV做親都蝕
其實係得2049蝕啫